美國Target Beats耳筒特價！Top model $1400有交易！！！

Order咗，貨已出

竟然冇被cut單

高潮

好平咩

香港最平都要$1800，仲要唔齊色

等睇比連燈仔玩爛左
cut埋你張訂單

貨已出，驚閪

咁你買幾千個係香港賣
咪發過豬頭？

Beats studio 3 wireless 咁嘅價錢真係抵到爛
H1 無縫接合macOS tvOS iOS watchOS
我依個耳機就係比個ex 拎咗, 一路都想買返
跟住覺得買返同一樣嘢好似好白痴
跟住就買Bose 700之後就買咗AirPod Max

平平地都ok喎，不過已經有bose qc35😭

賣得出就係

你個ex咁pk
定係你送俾佢？

分手嗰陣俾佢順手擸埋

係amazon 買完聽左兩日退左貨
音質差到 佢十年來冇進步過

個價同solo pro差唔多
之前係衛訊買新啲嘅solo pro用h1 chip都係1600左右
降噪好過studio 3好多同埋有環境音
solo pro金屬臂實淨啲

Solo pro 都冇3.5mm頭

Studio3 反而仲有

係
solo pro要逼人買apple條 lightning > 3.5mm

beats耳機咁垃圾俾我就唔買

iOS 撚局住要課金喇

beats似mk街邊貨扮專業音箱嘅感覺

又比你玩爛

比千幾蚊買垃圾 真係豪